<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">机型更改</string>
	<string name="help">有言在先：1.本应用有可能会使设备变成假砖，修改前必须使用兼容性检查确定使用本应用的风险。\n2.强烈建议Android 7.0以上安装magisk并使用隐式永久修改生成magisk模块来修改机型。Android6.0或以下主动激活本应用的xposed模块部分来修改。\n\n按钮作用解释：兼容性检查：检查系统环境对本应用操作的兼容情况。隐式永久修改：通过生成magisk模块，不修改系统文件修改机型，永久生效，需要magisk支持。短按生成magisk控制模块，此模块可使本应用直接通过magisk来修改机型。如果已刷入生效即修改机型。长按生成magisk机型固化模块，无需本应用依赖。隐式临时修改：通过执行resetprop命令，不修改系统文件修改机型，冷重启失效，需要magisk支持。xposed黑名单：选择xposed修改机型对应用生效的黑名单。在此名单的应用检测到的机型将得到本应用的伪装。导出/导入：导出为字符编码，从字符编码导入。直接修改：通过直接修改build.prop文件等来修改型号。恢复：在通过修改文件实现的机型伪装之后从备份中恢复。兼容性选项：busybox，使用busybox二进制替代安卓原toolbox二进制，修改不成功可尝试勾选。anzhuo:针对国产基于Android深度优化的安卓系统的兼容选项，修改不成功可尝试勾选，目前看似已支持华为emui5.0和htc。(谁有什么针对非原生系统的可修改机型的文件路径方案的，可以反馈给我)（退出）：保存设置\n\n操作说明：编辑框所填文本依次为型号，品牌，厂商，产品，设备。点击修改马上修改机型，重启生效。（隐式永久修改长按会在SD卡根目录生成名字格式为“MTCmagiskMod_（时间）.zip”的magisk机型固化模块包，请使用magisk manager刷入此包重启生效。短按在SD卡根目录生成名为“MTCmagiskMod_ControlBridge.zip”的magisk控制模块包，请刷入此包重启之后再通过短按隐式永久修改来更改机型，注意控制模块和机型固化模块不能同时使用。隐式临时修改软重启生效，冷重启失效。如果想使用xposed伪装效果请主动激活本应用xposed模块功能，默认情况下xposed不起作用，请设置xposed黑名单，通过短按启用包名选择器以方便添加应用对应的包名，通过长按保存，然后在相关应用的应用信息界面强行停止应用并再次打开以生效。）点击恢复恢复为初次打开本应用的机型设置，如果是通过magisk或xposed修改的机型，请禁用相关的模块。点击导入导出方便机型信息的输入输出。帮助就是让你看到这段说明以便顺利使用本应用。\n\n注意：只允许输入@除外的所有符号。@这个符号在本应用中有特殊用途不能输入。不允许有留空选项，如果想不改变本项目请输入#nc#就可以不该变这一项。强烈建议不要使用任何非ASCII字符。\n本应用需要root的支持，如果要想使用兼容性选项的busybox，还需要安装最新版的busybox(旧版的系统自带的busybox有一些不可描述的原因可能导致不能挂载)才能正常运行。隐式修改需要安装magisk，而且这是一个部分(有三种方法检测机型，这个功能只能改其中两种)生效且具有实验性的功能。授权管理开发者推荐选择最稳定的superSU，因为某些限制导致本应用需要短时间频繁使用superuser shell，只有最稳定的授权管理才不会导致有未知结果产生。使用系统自带的授权管理可能使系统文件得到保护从而不能修改。\n\n如果执行命令出现错误，应用会弹出土司(原生系统环境下是黑灰色半透明暂时显示的通知条)或在文件特征的表示上有所异常(正常的文件特征类似于-rw-r--r-- 1 root root 6420 2017-08-04 19:25 /system/build.prop\nnull\n请检测文件权限，修改日期，大小以及用户组信息是否正确)。请马上截图。先检查修改是否有效，否则查找酷安评论区解决方法或将错误反馈给开发者。修改完请查看文件特征代码以检查被修改文件的权限，体积，修改时间是否存在异常，否则必须准备恢复手段，防止系统重启时无法启动（如果文件特征上出现“no such file or directory”错误，大小为0或者特别大特别小或者权限不是rw-r--r--。这时绝对不要重启，并使用root explorer等工具手动还原）。\n\n\n手动替换已修改系统文件：本应用主要原理是通过替换一个系统文件来实现修改目的。但有极少概率，会造成这个系统文件损坏从而导致不能进入系统。你的设备必须要有第三方的TWRP Recovery。复制内置存储中BuildPropBackup文件夹的“build_时间.prop”到“/system/build.prop”中（文件名删去下划线和时间数字，权限改为0644，也就是rw-r--r--）。兼容选项中的备份放在SD卡根目录的AnzhuoBackup文件夹中，请对照/data/data/com.nijigenirubasho.mobiletailchanger/shared_prefs/config.xml，将其中的文件重命名复制回原目录，权限改为0644，复制或替换后重启即可正常进入系统。本应用只建立而不删除备份目录，可手动删除。在卡开机动画时一下一下按下音量加或电源键，等按下时不再震动可禁用所有xposed模块。\n\n注意：由于修改机型这个操作在非aosp类rom中可能有潜在的不稳定性。并且开发者已经尽可能增加本应用的兼容性仍然可能无法避免。请在确保能够承担一切后果的情况下使用本应用。\n\n后果预告：除了有可能造成不能开机，修改之后还可能造成系统部分组件运行异常，譬如相机或系统应用功能缺失或无法启用，硬件调配策略失控等未知后果。这是第三方ROM给Android高玩设置的隐形障碍，请自己寻找方法避免。\n本应用修改所涉及的系统文件：/system/build.prop\n/hw_oem/prop/local.prop\n/system/customize/clientid/default.prop\n/product/etc/prop/local.prop\n\n开发者：@二次元居る場所 酷安网，有任何反馈建议请在酷安网本应用评论区发言，由于开发者空闲时间很少，所以抱歉不能一一回复。\n开发者不为使用本应用所造成的一切后果负责。</string>
	<string name="reboot">本操作需要重启才能生效，是否需要重启以应用机型设置\n\n请确保已保存好正在进行的工作或做好准备工作，否则你可以稍后手动重启。\n\n有两种启动方案，推荐选择普通重启。如果普通重启无效或者过于缓慢再选择强制重启。</string>
	<string name="magisk_reboot">本操作需要热重启才能生效更多部分，而冷重启会使设置失效。\n\n确保已保存好正在进行的工作或做好准备工作，并且设备有足够的性能以进行热重启。\n\n注意：热重启有可能使系统变得不稳定。请尽可能减少热重启前运行的进程和热重启后开机自启的进程。</string>
	<string name="welcome">切记切记！优先级：magisk,xposed,兼容性检查,直接修改\n\n检查到没有应用数据或者你更新了应用，此时你必须了解本应用可能会对你的安卓设备的系统造成损坏，请认真查看帮助以做好准备避免造成损失。\n接下来本应用将申请root权限和为你备份本应用需要修改的系统文件，要想正常使用本应用，你必须同意本应用的superuser授权。如果随后发生无响应的情况，请打开授权管理应用的界面主页键退出再立即打开本应用重试\n\n退出本信息框继续...</string>
	<string name="shell_error">执行命令时出现错误。现记录标准错误输出如下。详细请查看帮助\n\n</string>
	<string name="enter2">确定吗？\n\n虽然这是最彻底的修改方案（对于Android来说，”安卓“另当别论）。但你知道有更加安全的方法可以达成此目的。比如说magisk或者xposed。\n\n如果你要继续操作，请确保你已经做好了万全的准备并确定，否则返回键退出。</string>
	<string name="enter3">确定吗？\n\n由于恢复和修改使用的是相同的机制。因此同样需要承担风险。\n\n本备份仅仅针对于直接修改，通过magisk或xposed修改的请禁用相关模块\n\n如果你要继续操作，请确保你已经做好了万全的准备并确定，否则返回键退出。</string>
</resources>
